2017 hkcc business year 1 group

就快開SEM
有冇今年同我一樣都係year 1讀cc 商科既同學?
想搵下有冇一齊上堂既巴絲?
想問下CC既野?
想搵飯腳project組員?
入黎吹下水

有

臭雞開工呀?

business ns入唔入得？

Same here ns

歡迎

pish

推

好多ns人

上年acct. 今年ns

準備背到嘔血
利申yr2

Ns year 2?

ya~~ fuck useless acct

最憎背書

thx